\newgeometry{
 top=20mm,
 bottom=20mm,
 left=20mm,
 right=20mm
}

\begin{titlepage}
	\begin{minipage}{0.5\textwidth}
		\begin{flushleft}
		    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/logo_ljk.png}
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.5\textwidth}
        \begin{flushright}
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/logo_iab.png}
		\end{flushright}
	\end{minipage}\\[1.5 cm]

    \begin{center}
        {\Large Master 2 Mathématiques et Applications, parcours Statistique et Science des Données (SSD)}\\[1.5 cm]

        \textsc{\LARGE Rapport de stage}

	    \rule{\linewidth}{0.2 mm} \\[1 cm]
	    {\huge \bfseries Analyse de bases de données 'lymphomes' via des modèles de Cox non paramétriques}\\[.7 cm]
	    \rule{\linewidth}{0.2 mm} \\[1.5 cm]

    	{\Large Angélique \textsc{Saillet}}\\[1.5 cm]
    \end{center}

	\begin{center} \large
		    \textbf{Enseignant référent :} Jean-François \textsc{CoeurJolly}\\
		    \textbf{Encadrante de stage :} Frédérique \textsc{Letué} (LJK)\\
		    \textbf{Co-encadrants de stage :} Thierry \textsc{Bonnefoix} (IAB) \& Patricia \textsc{Betton} (IAB)\\
		    \textbf{         } \\
		    \textbf{         } \\
		    \textbf{         } \\
		    \includegraphics[width=0.3\textwidth]{images/logo_uga.jpeg}
	\end{center}
\end{titlepage}

\restoregeometry

